[集思廣益］生日流流剃唔剃鬍好？

關咩事？

生日快樂

純粹想知大家點睇

你都係想有人同你講生日快樂啫

生日快樂

大仆街老公生日快樂